支持政府大幅增加差餉

有樓嘅好大部分都係港豬，佢哋既然支持止暴制亂，好應該俾多啲差餉出糧俾差人

你覺得業主唔會將差餉地租成本轉嫁俾租戶咩

支持政府取消公屋
費事益蝗蝻蟔

你估淨係差餉先用黎出糧

醒目仔

咁點解唔加左先？要加差餉先加租、因為心地好

黑警都已經唔係保護市民

做咩仲要比差餉？

未加差餉，我咪未有加租壓力囉

你唔搞我，我唔搞租客

同管理費一樣，你加管理費，我咪加租囉

唔擔心
租金升 > 樓價升 > 樓市gogogo

幾好笑
即係市場可以任你開價

咁你宜家即刻加租2倍啦
秒速有人接租送錢你洗

你嫌錢腥定做大慈善家
咁講法宜家買香港樓即刻收10厘回報都得

其實得 香港d 業主一向都出奇地齊心
尤其地鋪

快d唔該
宜家即刻 第一城284尺單位收5萬蚊租
業主fat fat

要討論政府政策對錯，討論時事，移民
或踩香港的一切

連登已經有大量台俾大家討論
唔該去番時事台，吹水台，移民台

唔該樓上的人冇再係樓台搗亂
就算樓台被洗晒版
都無助你地係現實生活中買樓

成班窮人你度幻想打壓有樓人士

諗到有樓收租就唔洗憂
除非係好耐以前買落

租樓出去回報少得可憐

過街老鼠